一句講晒 聽日出定唔出

出
唔出

睇live 先

隨時最後一次(唔只64)，點解唔出？